# README #

Заготовка для проекта по верстке
* Bootstrap 3
* LESS
* Font awesome

### Установка ###

Для установки требуется NodeJS

* Для начала установим все зависимости
* npm install

* Далее устанавливаем зависимости bower
* bower install

* И собираем проект
* grunt init